[集思廣益]打算1月中歐洲12日

諗住同女朋友去玩下 睇下歷史 食下野
幫手plan下行程

去長州算啦on9仔

伸手黨可恥

幫你plan?你幫我買機票先啦

你俾條女我屌？